[真係笑話]唔好笑你地認我做契爺

有一日 大波靚模Mandy岩岩出道 但佢好想快啲成名 於是佢就聽佢朋友介紹 去左搵一個好出名既睇相佬睇相...

Mandy: 睇相佬：

Mandy: 呀睇相佬 我就靚模黎既 好想快啲出名 所以今次黎係想睇下....

睇相佬： 屌你咪一輪咀咁講野先啦 你比我睇下你八字我先做到野

Mandy: ok..等等

之後Mandy就開始寬衣解帶..

睇相佬：呀靚模 請問你做咩？

Mandy: 你話要睇我八字呀嘛

睇相佬：我係要睇你個八字 唔係要睇你對八字呀

然後Mandy就因為呢個post成左名

好笑？

哈

點解想死

唔好笑都算啦，何必扮唔記得轉分身

笑又勉強自己 唔笑又要多個契爺
你想我點啊大佬

做乜尻自己應自己

好笑

笑左

其實樓主 呢個笑話真心幾高質

幾好笑

係呢 拿屌呢個唔係分身黎

之後幾日留意下新聞喇

呢個仲好笑

最好笑唔係個笑話
係自己回自己先好笑

精子話：「Oh！Shit！」